## Schéma

- Titre : Table des conventions HAD-EHPA
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI` => table [T_HADaa_nnE](/tables/T_HADaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />
`ETA_NUM_EHPA` => table [T_HADaa_nnE](/tables/T_HADaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20HAD/T_HADaa_nnEHPA.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ANN`|année|Année période||
`DAT_DEB_CON`|date|Date de début de la convention||
`DAT_FIN_CON`|date|Date de fin de la convention||
`ETA_NUM_ESMS`|chaîne de caractères|N° FINESS ESMS||
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI||
`FFT_COD`|chaîne de caractères|Code forfait de soins||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`MOI`|date|N° période (mois)||
`ETA_TYP_ESMS`|chaîne de caractères|Type d&#x27;établissement||
`MOIS`|date|N° période (mois)||
`ETA_NUM_EHPA`|chaîne de caractères|N° FINESS ESMS||

